---
layout: Page
title: Формулар за контакт
author: mfc
language: mk
summary: Методи за контакт
date: 2018-09
permalink: /mk/contact-methods/contact-form.md
parent: /mk/
published: true
---

Формуларот за контакт најверојатно ќе ја заштити вашата порака до организацијата примател, така што само вие и организацијата примател ќе можете да ја прочитате. Меѓутоа, фактот дека сте ја контактирале организацијата може да биде достапен за владите, правните органи или други страни преку употреба на вистинската техничка опрема. Доколку сакате подобро да го заштитите фактот дека сте контактирале со оваа организација, користете го пребарувачот Tor за пристап до веб-страницата и формуларот за контакт.
